[多圖][航拍][毒遊] 東京&原奧(匈)帝國

當係咁二講下
無錯，呢次個行程完全係亂黎
只不過又想去翻日本當補番之前東京未去或去得少既地方
原本個plan就真係走一轉[原]奧匈帝國
由一戰觸發地Sarajevo一個圈去到Wien
但咁太過走馬看花 唔岩我玩法
結果只決定去羅馬尼亞同匈牙利
放棄哂Balkans Czech Slovakia
Austria去過三大城 講真未必有興趣再去Wien
Graz同Salzburg就真心靚既

工作關係
有個「暑假」六月三十號去到八月十三號
所以七月一號就出發 二十五號翻
仲有半個月比我鳩up
希望時間容許啦

由於日本既行程超過60%含有「劇毒」
呢度唔係動物台

只會「係咁二」up下算

行程

1-6 日本東京
----------------------
Day 1-3老秋 昭和館 台場
Day 4 橫須賀 新宿
Day 5 都係老秋 上野
Day 6 飛去Moscow後去Bucharest

7-16 Romania
----------------------
Day 7-8 Bucharest
Day 9-10 Sinaia
Day 11-13 Brașov & Bran
Day 14-15 Sibiu

16-23 Hungary
----------------------
Day 16-17 Szeged
Day 18-19 Eger
Day 20-23 Budapest

24 Finland
----------------------
Day 24 Helsinki

同之前四次歐遊唔同
只買左兩本Lonely Planet, 睇較有興趣既城市
係Google map畫畫畫就Go
Plan? 無喎
去到邊度就腳咪去邊囉
行到攰咪去酒吧啤下佢

影相既裝備
iPhone柒
Sony RX100 mkV
DJI Mavic Pro

利申 唔識影相 隻drone都係六月先買，好少飛既經驗
影得唔好請屌細力D
東京講到明唔比Drone 所以唔會有Drone相
Bucharest睇Drone forum有人出過事比警察沒收 所以都唔駁啦

係咁二up下航拍既野
其實 羅馬尼亞同匈牙利 都係有Drone law & regulation
正常遊客係唔會比你飛
渣正黎做佢絕對有權充公隻drone

要完全合法飛要
1) 注冊你隻野 放底90歐

2) 所有飛行時間同航道都要一五一十同國防部報告
(鬼知邊度靚而值得飛起佢咩，時間都無可能預知啦)

3) 唔可以隻Drone離開你既視線
(咪玩啦大佬 60米已經睇唔到佢係邊，影條毛咩？)

4) 通常唔比飛高過100米

5) 多人就唔比飛
(咁即係基本上得無人荒野飛得呀？)

6) 唔可以夜間飛行
所以
呢個post內既相or片都完全犯足哂上面既野

結論係都係quote自Drone forum講
用Common sense黎飛
Don’t fly stupid
無人叫你用隻Drone黎入侵國會呀軍事基地呀機場呀架
有飛機聲都等佢走左先飛啦

求其整幾張先

1/7

今次搭香腸草

成田空港唔知咩事搞到delay一粒鐘

例牌鳩野下D雲

去到都十點半 Skyliner掰左

又係千葉機場個奇怪運動場design

領到個gip都十一點 坐JR出到去都一點咁制

呢晚試下訓呢D

之前一直都想試下
咁岩香草個時間又西到咁 訓平D算啦 兩舊水

居酒屋呀老松老吉乜都收哂 得番便利店
餓鬼死

順便睇波

上面都其實幾好

好過Capsule 既

都有個熱水浴場呀

Day 1完

屌鳩你 Google photo

Reupload過再重開post
預計將會死圖

冇人留言驚你自殺

不過真係冇人想知

篇文又毒又悶 一定係零社交死邊緣

屌你老母咁撚鐘意做馬榴戲你咪出去做飽佢囉
出乜post
好撚煩呀